[
    {
        "randomId": 47
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ko So na Nyoko bameze uruhara, inzoga z'I Bwami zizikorera nde",
            "option_1": "Ibirundiro",
            "option_2": "Igihaza",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera icyatumye umugabo ataryama",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inkingi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_2": "Igicucucucu",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Amatwi",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Bwenge bwa none bwagutana",
            "option_1": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Umwana w'umwami",
            "option_2": "Amashaza",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umwijima n'urumuri",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Amata",
            "option_3": "Ubwayo bw'inka",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama arusha nyoko amabuno manini",
            "option_1": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_3": "Amahembe y'inka",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    }
]